【世紀大和解】加泰集會！完美解決方案！

中環加泰人權自由集會
主旨：支持人權自由並不支持獨立
等同：男人去叫雞 談情不談性
P.S. 加泰民意 = 加泰獨立

雙方理據：
反加泰：
置美國歐盟於不義之地
2017年加泰多數獨立派為民主派被懷疑收受中共資金贊助 加泰民調 90% 支持加獨
撐加泰：支持人權自由=/=支持獨立, 反對警暴維護人權

大家爭執咁耐, 最主要講緊我開宗明義o既野
驚比中共利用 同埋Solomon 撐搞主題「警暴」唔撐主題「獨立」

其實帶出緊個問題 獨立思潮未成熟？
驚講開口牌搞港獨反一國兩制
唔符合美國利益, 繼而阻攔人權法
同路人比班五毛點到一棟棟

香港人忘記運用智慧去化危為機！
全民騎劫 加泰集會！
我支持香港加泰新疆人權自由並不支持獨立
唔好意思, 搵唔到新疆旗, 用東突旗頂住先
唔好意思, 搵唔到加泰令旗, 用加獨星旗頂住先

見到你班愛國小粉紅支持分離主義
身為愛國小先峰一定要拎支東突旗提點你地啦
中國支持你地去撐主題「獨立」
你地咪走去支持埋新疆, 西藏, 南蒙古「獨立」「人權民主」提點下佢啦

香港人支持加泰、新疆、西藏、南蒙古、上海等地人權自由並不支持獨立

推，呢個掂

今晚會去o既手足清一色唔覺意印多左新疆, 西藏, 南蒙古 等非官方旗幟

香港人支持加泰人權自由並不支持獨立

香港人支持新疆人權自由並不支持獨立

香港人支持西藏人權自由並不支持獨立

香港人支持南蒙古人權自由並不支持獨立

香港人支持上海北京人權自由並不支持獨立

反警暴撐人權

想利用我地去「惡心」西方,「惡心」埋你自己啊
順便要宣傳香港人權自由o既類比叫雞思想

香港人究境幾時先學識政治藝術
主旨：支持人權自由並不支持獨立
等同：男人去叫雞 談情不談性
P.S. 支共眼中：自治人權 = 香港獨立
我地咪繼續叫五大求比位美帝入
假如想高呼香港獨立一呼萬應, 樓豬唔敢揹鑊再帶風向

你叫得加泰集會就預左比中共抹黑 完

實比人帶風

所以拎埋其他旗仔賀一賀佢

叫雞談情唔做愛 你自己都覺得on9
直頭唔好去 唔應該要去 堅決反對

將 加泰人權自由集會 改一改做「國際人權自由集會」已經可以

因為嗰隻是五毛嚟 近排追擊佢 搞到佢無錢收

直頭唔去 但 唔割

pull

你點解覆兩位Blocked Users

點撚樣

你點得出加泰民意係獨立嘅結論，有冇咩數據支持

推

[控場師] 為左更有組織，我地整左幾支新旗，求百屌成材

希望大家入黎俾下意見

相信大家對旗手小隊已經唔陌生
鑑於近日戰術更改，我哋收到意見，稱旗手缺乏進攻旗以迎合近日抗爭路向。有見及此，我哋推出咗三枝進攻用新旗等大家俾啲意見

橙旗 - 進攻 Attack
當狗後退時或前線有共識可進攻時使用

黃旗 - 列陣 Embattle
狗上gear，我地需要上gear時用

啡旗 - 堅守陣地 Stand Your Ground
堅守地點，以防敵方從中段空位突擊

以下係溫故知新

綠旗 - 可前進 Go Forward
前線安全準備推進亦需要中後排各位，大家判斷後請準備gear up與前線一起前進

紅旗 - 停 STOP
後退或前進到一定時候需要暫停一下，請提高警覺隨時準備對應任何突發狀況

黃旗 - 企鬆啲 Keep Distance
咪手講「左右留中」時，配合預留中間位置俾前線手足，中後排要企鬆啲，最少要預留1-1.5個手位，為前線預留充足空間。

藍旗 - 慢慢後退Back Away Slowly
當狗隻施行密集式催淚攻擊時，請保持隊形冷靜數住一二一二後退
亦要睇情況加快腳步

黑旗 - 急撤 Danger Back Off
黑旗由「急退前線危險」改成「急撤」。過去黑旗喺前線真係頂唔撚緊最壞情況之下先會舉起，但實測後發現，現場往往舉旗時間不足，舉起時容易錯失最佳急撤時機（原諒旗手都係要跑嘅普通人）。所以，新黑旗將用於旗手範圍內，在出現重大危險（例如係裝甲車或水炮車已就位），前線需要大量空間方便走避時用。
我地亦收到前線意見，急撤時，後排走太快、中排走太慢，令前中後線經常出現斷層，狗隻便會從中突擊/包抄，望各位進退有度，齊上齊落，留意旗手指示。
另外，前線亦希望中排急撤時勿再用「一二一二」拖慢節奏，望各位留意🙏🏼

最後，好重點好重點同大家講，我地旗手隊同前線係有共識嘅，同埋我地會有咪手嘅配合去補充旗唔夠嘅資訊，所以大家到時要多多留意咪手指引。

各位前線同後排嘅手足
希望大家不分勇和
不割蓆 不分化 不篤灰
光復香港 時代革命
香港人 反抗

邊撚個做搞手邊個一定係鬼 我實捉條契弟出來

了解下咩係加獨旗同自治旗先，舉加獨旗但口講唔係支持加獨，同掛羊頭賣狗肉有咩分別，我信你都說服唔到全世界信你

講到尾唔會去
起屋企用心支持算

不能同意更多
但是想會去嘅幫手推舉其他旗

新疆

問樓主一個問題

港共派人黎舉旗嗌口號

你點應對

收錢嗰Part好似錯嘅
加泰獨立民意可以參考返2017年獨立公投, 加泰由民主派引領獨立左8秒(獨立宣言)

所以咪叫班傻豬舉埋疆獨旗

屌 起碼同會去嘅講拎埋支雪山獅子旗啦

push

係，拎埋智利，西藏旗

Push

拉

沒計架 所以咪搞鳩埋支那各地嘅分離主義其實即使香港支持加獨, 過多日咪馬照跑, 舞照跳
If we burn, u burn with us

借個位

呢樣野都好重要
《蘋果》專題網站分清「假黃真藍」
-

我講緊會去嘅帶多幾支旗啊
預左比人騎劫, 咪攪撚埋支共去死
佢如果屈鳩嗰主題, 咪屈埋自己支持疆獨

唔錯喎

帶多幾支旗啊！

送佢一程 咁撚鐘意屈我地啊
我地就屈返你支持分離主義

話參加集會嘅人都唔知識唔識分咩係加獨旗
明正言順話支持加獨嘅，ok, fine
本身唔係真係支持加獨就傻豬豬咁侵埋一份

好L煩，驚就唔好去。主題是加泰。

支持人權自由就無問題

一齊關注人權問題

所以又係果句 全球人權自由集會啦

我地需要大和解

講得沒錯
香港人團結

I don't want to make the same conclusion.
but everything is possible.

He may also be a young , passionate, and stubborn man.
Emotions ruled the mind already.
The guy is hard to look at facts and examine risk/benefits...

支持加泰，即係支持共產黨

上一樓一談情唔扑野？咁不如唔撚上去啦
今晚唔會去集會，要扯旗直接去一樓一

襄王巴

今晚搵手足帶多幾支旗去騎劫佢
唔可以俾個集會淨focus香港同加泰connect

算你, 因為支持我地o既是加獨派
你舉支西班牙令旗同叫我地叫區旗無分別
想去o既唔好帶加泰旗, 帶其他旗啊
加泰旗留返比主辦搞啦

「惡心」？
利申冇乜追加泰集會po

但是要包容各方意見,
你地舉支加泰主獨星旗,
唔舉西班牙令旗, 好難唔spin去加獨

True

利申想去就去 唔想去就唔去

你唔係搞手
其實根本冇意思

VL搞手

唔去咪得lor

帶其他國國旗咪得

推
一係唔去
去就要將集會國際化
屌我騎劫都咁話

帶其他國國旗

我地自已舉埋有意思lor 沒大台啊
10.20九龍遊行, 咪一樣有人舉加獨旗 輕鬆上world news

搞手死都唔撚肯

淨係改個名內容一樣都已經得

因為其實個集會是加泰香港同步進行 好難話改就改
所以去o既手足帶一支加泰旗+東突旗/雪山獅子旗

唔好太低B啦, 人權法唔會因加泰集會而凍過水
當然唔撚明撚個咁尴尬地方去support警暴

掂喎 要去嘅手足 帶多枝旗

你做乜撚野都會比中共抹黑 完

和解

之所以VL唔撚改主題, 是因為今晚是加泰同埋香港同時間同步集會
去o既記得要有埋加泰旗(星旗=獨立)/(令旗=區旗)比面, 再加多面新疆人權東突旗去當令箭

大和解

問題點包裝到全世界一睇就明白，唔可以只係參加者自己知就算

Puah

沒錯啊 是撚但啦 咁撚鐘意話支持分離主義,
你咪講埋加泰、新疆、西藏、南蒙古、上海是人權自由定獨立

我要聲援加泰隆尼亞。
［國際人權公約］第1條第一句就係： 所有人民都有自決權。他們憑這權利自由決定他們的政治地位，…

有支旗

Agger

簡單講其實集會就算幾開宗明義
都會比大陸狗鳩up話我地想獨立

我自己就會出
因為大家都係自由追隨者
分別在於我地係想有框架下既自由
暫時無意跳出呢個框

獨立果方面唔出聲就得，唔洗講明不支持

$500 一工
1000 人好未？
50萬
然後外媒訪問既 全部唔識講講廣東話
都應該幾好睇

唔好鞭啦 手足嚟架

唔好掂加泰啦。。。

但是樓豬是獨派
某程度上唔好再ff有一國兩制啦/回應五大訴求
最大公因數是一國一制, 直接under美國佬玩/全部香港人入集中營

算啦 有班人唔知係人定鬼來 講小小野都trigger到嫁

阻唔撚到啊, 是撚但啦。
今晚搞完加泰反警暴集會, 聽日咪馬照跑 舞照跳

伏，唔好去

無人應該因為政治而坐監
今晚加泰！

10.26 遮打 10.27尖沙咀

是但啦, 唔去就唔去, 但是去o既帶多支旗

樓豬要大和解啊！

美國資深外交官傅立民(Chas Freeman)
".......暴力示威者不應該受到外國同情。他們沒有捍衛「港人治港」的原則，而是在引致「港人滅港」。......"

There are senators having similar opinions on violence.

原來你覆緊個完全封鎖用戶

加泰集會不代表香港抗爭者
我不會參加加泰集會

唔洗諗，實有人去...

btw, 唔該加埋印尼, 智利, 黎巴嫩

So philosophical...

得返樓主同小碎步之流仲喺度死撐

果然連登仔可靠過黃之鋒梁繼平羅冠聰陳浩天周竪峰張崑陽戴耀廷盧斯達
千祈唔好俾上面班鬼影響，走去得罪歐美

講系咩 cctai班傻柒乜撚都唔去淨係識匿係部電腦後面割蓆 佢地想合理化自己做freerider姐

你曲撚到核爆
你唔好撚嘈啦
你有沒睇我嘅留言㗎

今晚邊個講支持獨立就拖佢出去啦，鬼黎㗎

帶多幾支不同國旗

🇮🇩 🇨🇱 🇱🇧

叫你唔去啦 就唔撚滿意啦！
叫你去啦 都是唔撚滿意啦！
你班成日玩曲玩到班cctai認真撚屌五毛

戇鳩先會去，屌你老母陳浩天

啱, 唔好搞錯旗

支持加泰人權

How do you know?
How are you so sure?
What I know is that we need to minimize aL unnecessary risk of objection in Senate. Getting 100 (All) Senators to do "unanimous consent" to move HR3289 to the front is challengingggggggg !!

If that is the case,
why do you still go into the trap?

Does not sound rational !!

有睇我痛改前非反對班加泰狗㗎
不過諗住帶其他旗去就諗住轉到焦點仲on9
衰過搵一樓一談心，直情係帶滿鹹書上一樓一打j

直接叫人咪撚去啦
對家已經出盡火力，叫曬gphone 梁繼平叫人去
背後好撚大陰謀

不嬲都話撐普世價值就唔會有位俾人入

If you have political wisdom, you will not choose to go TODAY.
maybe later.

啱，我認同差唔多要休息
班撚樣見立法會同裝修冇事就開始豪賭
其實裝修同對抗都應該開始停，集中返文宣俾歐美睇我哋和平先啱

屌 你曲撚到。。。。。。
帶其他旗是好難spin嘅
呢家睇返大家自己揸主意啦

最驚你地唔去咋
利申：支持加泰

但係我支持加泰獨立

佢影剽張相得加泰旗咪得囉
而且撐外國抗爭，咪等如贊成華大媽話「外國示威你班鬼佬又唔撐」
一樣係串幫我哋嘅歐美
根本盞搞唔好再叫人去啦

五毛仔

I am very concerned how many lobbyists CCP / Lam sent and senators have the same opinions as another experienced USA diplomat .. See below!!

Protestors in the front are young and have passions. CCP manipulate their emotions using all methods. Target: create photo/video evidence of violence. and feed that to lobbyists. They know that if they can convince at least one senator, the Act will not move to the front ! They do not like the Act passed !!
_______________________________________________

美國資深外交官傅立民(Chas Freeman) ( with decades of experience)
".....暴力示威者不應該受到外國同情。他們沒有捍衛「港人治港」的原則，而是在引致「港人滅港」。....
https://cn.nytimes.com/china/20191024/chas-freeman-sino-us-china-hongkong/zh-hant/

支持佢地抗爭既自由，
至於佢地獨唔獨立，香港人唔表態，係咪？

Tui

你去搞個集會已代表支持獨立 支持玩分裂主義 明未?

同感 去既幫手執生
唔止帶多幾支旗 舉標語海報都講埋警暴 甚至宣傳埋11月2日維園集會

［舊文重推］加泰集會 去既唔該醒水 大家自行執生

推，幾好
利申:唔去

Goodest 辦法